吶阿良良木君,我最喜歡阿良良木君了,你願意以結婚為前題跟我交往嗎?

班長
一個好完美嘅女人 雖然明白垃圾君唔要佢嘅原因不過都好難接受到

我可以

班長…只可以話佢嘅timing太差

屌呀 班長食檸檬果時 我喊左成個禮拜

戰場原正臭西

啱呀，阿良良木太可惡了，應該留戰場原比我先啱

係戰場原timing太好

做frd子幾日就表白

班長：明明是我先的

我怕你一開頭比佢釘完之後嚇到鳩都縮

肌肉完美既我 點會釘得我入

釘唔入就用呢堆野插你

__是小三，__是碧池

同埋黑貓之後，班長同阿良良木表白我諗佢都唔會答應

老實講垃圾君就係個有原則既人渣 邊個表白先都會照上

就算班長表白佢都唔會囉，黑貓果度講得好清楚

性格特點

講多小小啦左手哥

阿良良木：我好開心 但有戰場原 不了

睇完傷物語之後唔知點解加咗好多分
班長同垃圾其實都幾夾

可以陪到最後又咪係小忍

史上最強後宮

果度係為左了左自己嘅心結姐

決意以後要直面自己
然後明知一定食檸檬咁去表白

好慘

呢度係小說先有講？

動畫貓白最後一集都有

抄我topic style
最後贏的都係小忍

小忍

戰場原

如果你的生命明天到了尾声，那我活到明天便足夠了
呢句好真男人下
雖則佢一定程度係為自己嘅偽善負責

自膠

結論係
垃圾為全部人死都可以

但要為戰場原而生

同小忍一齊入棺材

7月有終物語

唔係班長黨 睇呢幕都係喊到仆街

中文版

有啦，書局見到

sb

聽日睇下先

尖端個官網搵都係得上中集 冇下

雖然我都覺得班長好可惜

但係戰場原真係冇撚得頂
我願意用二十年壽命去換一個同戰場原一樣既女朋友

三十

我用40年換班長好過

你地減幾多都唔會有

歷物語個app

諗唔到啲咩去駁你

app嚟架

佢張圖應該係歷物語個app cap出黎

某d日子仲會派下圖咁

千石bitch: 會有就冇咗個價值

唔該哂芳巴

唔明大負皮嘅人諗哂
明明班長係肉體同性格上都接近神嘅女人

就係太完美先會引人討厭

好似羽川繼父母咁

短髮版嘅班長真係電死我
正都癲

西尾剪髮王

戰場原 剪
班長 剪
火憐 剪
月火 剪

我剩係知我識嘅野

其實呢點就算我鍾意班長都好
我都覺得果幕有問題

其實長髮嘅佢地先係最吸引

差d唔記得

戰場原剪果下hi左
好似睇開涼宮馬尾頭突然變左短髮咁
不過都係正
火憐剪完勁樣衰 月火好似咩髮形都麻麻 可能因為咁係咁換髮形

yes ar 戰場原剪完無左少女味
變左少婦

火憐直情.....

who???

圖片支援

我果時睇到呢幕都喊左

貓白?
覺得羽川首op1好岩呢個畫面

妹妹直心頭十變左男戈婆

睇得出青好激動

明明妹妹係刷牙果時好女人
宜家

刷牙個段真係不得了

搞到我個時刷牙都形住自己打緊飛機咁

你冷靜d先 打乜9呀

應該係新修辭手法黎

接近神嘅女人
真係駁唔到

終於喊得出

淨係睇左化物

可唔可以劇透我點解唔接受班長

返工之後冇時間睇動畫。。。

大家都是後宮，不要分那麼細，全部要哂

你同我睇哂佢

輕小

剪火燐個下我成個人呆撚左

蒙頭

仲要拎鎖匙剪

好似開紙皮箱咁

一野飛落去快到我反應都比唔到
比返條馬尾火憐啦

神原長返 火憐就剪短

最後都短返

神原印象中好似長完又有剪

唔剪點溝女

可愛的學妹

性奴

話說千石bitch都叫剪左

呢個唔想提

bitch就是bitch

true

神原長髮超正

TB都屌

收到

tb先好 無其他男搞過

好明顯雙刀流

垃圾君已經搞過全部女角

睇完呢個po灰左

雖然我覺得垃圾同蕩漾一齊係最好
但見到班長比人飛都有啲心痛

就算係真宵無死到個條世界線度

垃圾都係同戰場原一齊左

佢兩個真愛嚟

班長最慘

係個條世界線殺左垃圾...

清醒返就算唔自殺都等住比戰場原殺

小忍 班長 戰場原
得戰場原無戰力

班長變貓就唔計啦
貓黑佢自己控唔到

戰場原有嘴循 撫子神都要聽佢支笛

八九寺留比我就岩

fbi....

冇戰力但係正宮氣場

一路睇傷物語入面班長同垃圾君之間既互動一路覺得有啲sad
因為已經知道就算佢地行得幾埋都好最終都唔會一齊
時間錯左就係錯左 無論幾甜蜜既回憶就永遠都只能係遺憾個種感受

大人版is ok

戰力王

殭屍世界都生存到

ed果幕良良木君跪係地果下已經表達左一切

咩咩教路姐
不過我都好好奇x世界線啲人嘅故事

垃圾死左嘅世界

講起呢點
我覺得垃圾死左之後，班長都會發覺，以班長對垃圾嘅感情，之後佢可能會陪垃圾上路

唔陪都會比戰場原送佢上路

結果會唔會兩條女都死埋
之後垃圾可以係天國享齊人之福

垃圾應該係落地獄

西尾喺訪談講過 邊個告白先就會同個喺埋一齊 班長真係純粹遲左告白

我印象中戰埸原好驚班長同垃圾君告白
我有無記錯

偽物語

戰場原綁架垃圾個度

班長係電話度同戰場原講

睇貓白小說

兩個都覺得垃圾會同對方一齊

她和我最喜歡的阿良良木交往，我其實應該非常妒忌她才對，不過在這樣的日子之中，我理解自己爲什麽沒有嫉妒的情緒了。

是的。

我大概從一開始就明白了。

阿良良木。

戰場原同學。

他們將會交往。

將會交往。

我明白，我知道。

即使不是無所不知，但我知道這件事。

所以，在母親節之後，我想聲援他們這份戀情的心意，只有這份心意是真的。戰場原同學對我說：

「羽川同學，我啊，曾經想過相反的事情。四月以來，我看到阿良良木與羽川同學，一直覺得你們兩人肯定會交往，即使沒有交往也互有好感。所以當我詢問阿良良木這件事卻聽到否定答案的時候，我嚇了一跳。」

因爲是現在，所以我才敢率直說出來。

她如此表示。

「我向阿良良木示愛的時候，我覺得他肯定會拒絕。當然，那時候的我打算不惜手段逼他答應，不過內心某處難免有種『死馬當活馬醫』的想法，因爲阿良良木怎麽看都是喜歡你……當時我覺得，肯定是因爲阿良良木喜歡上羽川同學，我才會喜歡上他。」

「這樣啊，那你真的和我相反呢。」

我對戰場原同學如此說著。

說出這句話的我，應該是面帶笑容。

「要是阿良良木沒有和戰場原同學交往，我想我就不會這麽喜歡他了。」

所以其實完全係睇邊個告白先 結果係蕩漾告白先 如果係班長告白先就會同班長喺埋一齊

班長同垃圾都唔敢同對方表白 毒撚性格

所以無論咩世界線都係比戰場原搶先

新手想入小說坑…
想問咁多本應該按咩順序睇？

個人推薦跟返出書嘅順序睇就得 如果跟時間反而亂

班長

跟出版順序

而家睇到戀物語,由囮物語見到個忍野扇出黎都唔知呢個人係咩來歷

睇到終物語會知

最下面果句感覺上仲破壞左我對班長嘅印象
成個wa咁

其實係kisshot第一個同垃圾表白先，不過佢用咗另一種講法......

所以垃圾咪用左另一種方法同佢一齊左

小忍
17歲果樣啱我多啲

agger

笑到最後嘅一定係小忍

kakaka

kaka

我最喜歡戰場原，比誰都要尊敬羽川、跟八九寺說話是最快樂的 但如果要我選擇跟誰一起死，肯定會選擇妳

小忍

起跑線同終點都係一樣嘅地方

班長黨

我愛班長
佢唔要你我要你阿

我鍾意戰場原同小忍多啲

小忍我都鍾意

戰場原同小忍

全部都要哂

二揀一都好難揀

我會選擇班長

Kiss-shot

死肉食獸

肉體黎講
無討論價值

小忍大中細都有

有小忍就夠哂啦

17歲小忍

我指係熱血拎哂雙手個姿態

老太婆

無論邊個physical state都好，佢都係5百幾歲，冇分別
更何況呢個係27歲嘅身體

佢個樣好似老太婆

咔咔

呢個可愛啲

好奇問,有無人鐘意老倉 兩個po都無人理咁

唔中二,覺得有啲茅病呻吟既感覺

慘牙老倉 你地唔要我要

同佢隻揪都ok既

戰場原都秒到佢

忍野扇都秒佢

調教play都ok既

隻揪既話本身想同餘弦 不過好似太好揪

淨係把聲我鍾意

新名牙

宜家想改翻，好撚柒阿宜家個名

叫老母販賣從業員好過la

一定要有超高校級， 賣，老母呢三個原素

好似無咩選擇

超高校級冇圖

我地入翻正題

呢個狀態最好
不過呢個形態我淨係搵到呢張圖

正式宣佈個po已經比忍騎劫左

不了
班長世界第一

雖然我們不能改變世界 但可以令世界傾斜

最尾果張 冷血回想果陣第二個form都幾中意
個感覺好似養大左個女準備出嫁咁

戰場原先係最正

agger青

同2

樓上☝️兩個有眼無珠

佢做果個動作好啱佢嘅外型

班長唔夠爭
點會唔係戰場原正d

餘弦? 頭骨都打撚爆啵
扑野實比佢拗撚彎條賓周

有冇講點解化物語初登場同偽物語個年齡唔同左
其實短髮ver都好正

邊個個年齡

小忍

化物語係最左 偽開始變左第3

幻覺黎姐
都係600歲

未夠600架

一樣係老太婆

你見過咁可愛的老太婆嗎

呢幕完全勾起到男人嘅保護欲

點解呢隻係17歲，上面平胸都係17歲嘅

唔好問

係係
佢兩個最正

[member]班長留俾我 /member]

無人鐘意真宵同余接？

あらららららぎ君

イエーイ

peace peace

戰場原最好

識簡一定簡戰場原

人就揀戰場原
怪異就揀Kiss-shot

呢張圖好正

最近連登做乜吹左陣物語風
其實班長真係好撚正，但唔睇傷物可能未必識欣賞
不過化物戰場原真係贏哂
戰場原我老婆

就算無戰場原
垃圾應該都會reject

最近睇左忘卻偵探漫畫版
有個衝動想追晒西尾D 作品

都唔係平 畫瘦左姐 仲要一隻開胸衫
小忍12歲已經開始發育

佢余接句口頭禪好抵死

原來係咁

咁我都係最鍾意17歲小忍

How about this

太平啦，不了

典解羽川咁上下年齡
乳量高貢多

小忍明明27歲都有乳量
18歲好似未發育咁

件hoodie太鬆身姐

拎乳川同同齡人比真係公平咩

睇外表好膚淺

班長內在都好完美

戰場原都係

班長>戰場原

ok
班長歸你 戰場原我奶

me>all

kaka

下星期去物語秋葉原cafe

戰場原歸我

班長，17歲忍我嘅

想要埋...

小心比神原屌返轉頭

神原長髮都幾正
加埋咸咸濕濕格

開頭引誘你
之後再被人反屌到叫救命

果集垃圾話佢唔係鍾情於BL而係靚仔好正

垃圾撚狗咁撚

神原就係呢點可愛

其實寫到佢唔似les

比起les 更加似雙性戀

睇bl 傾幕女人 但係自稱男人既性奴

影相擺上黎

呢點又係佢嘅萌點
阿良良木君嘅性奴

聽美雪姐姐唱歌

岩岩先重睇完durarara

美雪太太

bitch又得，成熟又得，男人婆又動，好動又得

新手想問物語系列應該由邊套睇到邊套，岩岩開始追有d亂

傷物語(前傳)可以最早睇先

如果正式既話化物語開始睇

跟wiki個表就得

wiki動畫順序

跟順序睇

應該係
化偽貓黑貓白傾囮鬼戀花憑終歷

傷物語就劇場版
時間線黎講係前傳

化>偽>終 其他睇心情黎睇

其實傷可以跟返小說化之後睇既
套野本身都係咁插序

如果只係想追主線呢？對外傳無咩興趣

咁唔洗睇了 88

都冇咩主線唔主線,外傳唔外傳
全部都係圍繞主角既故事,有啲係補返空白既時間
未睇過就茅興趣

咁講啦 套野本身無乜主線 up下up下又開到新事件先係看點
每一輯 你話佢關主線事又得 唔關又得
不過整體黎講終物語之前既都唔算外傳 只係時間唔順序

yes

傷物語係前傳 唔係外傳

成套都未開 就話對外傳無興趣
如果想輕鬆睇主線 西尾d野會好難睇 放棄把啦

Thx bro, 岩岩睇完貓白，繼續睇落去先

笑左
物語有邊套算係外傳?

有冇人知結物語係邊個時序?

跟動畫出嘅次序睇咪算
冇必要執著個時間線

其實呢個最好
因為睇睇下果時可以順便自己整理翻條時間線，係物語系列樂趣之一

結物語係5年後

花物語最似外傳

歷物語都關主線事啦

感覺上似小故事

歷物語係補返啲細節

好少見香港有地方賣物語goods

景品囉

17歲小忍一定要入

隻復仇雀勁唔勁? 4*

on9

錯post 牙 on9

On99

動物台是我家

翻翻去自己病房啦，你醫生搵緊你阿

Yes
屌屋企人唔洗比面的

Banpresto呢隻好似幾好

明明八九寺先係真愛
垃圾君都認㗎

物語悶撚到ON9

rip

lolicon

千石bb係第一個令我對蘿莉產生興趣嘅人，唔准你哋咁講

變神之後好撚恐怖啵

招攬後宮名言

準備變神個段最恐怖
FF黑化撚

化物偽物都有提到
唔係佢去神社切蛇都唔會發動到蛇切

分分鐘係特登咁做想勾引垃圾

27歲完全體先係最正

唔係佢想解除咒詛先去咩

咁發動唔到要解咩咒

佢唔係誤以為自己中招

所以咪話

邊有人真係話比人咒兩咒就覺得自己奶左野

綜合呢件心機bitch嘅事蹟 係特登勾引垃圾都唔出奇

no bar 死庫水 叫人去屋企身體接觸
FF有蛇神求助於自己 其實係想做鳩垃圾

所以去神社殺蛇係想勾引垃圾

千石bb做咩唔勾引我
唔請神上身我都狗衝去攬佢

千石細個=內向毒撚

你有無安撫周圍d小毒撚先

7月未

等到撚都長埋

89G

終物語係唔係真係結局?

應該係本傳結局？

仲有off季 又新出左本怪物季

本傳/垃圾高中經歷嘅結局

唔講咁多 巴打好波

89G 好想比佢啜手指

推番上黎

8/12-13に全7話 2夜連続SP放送が決定した「終物語」の新作映像を使用した30秒CMを公開！

終於有得睇

得7集?

三章差唔多啦, 但夾埋績終做季番會好d

千石撫子我女神

bitch

你唔日月

我日月

一個為自己生存嘅人真係好吸引

唔好聽咪叫自我中心

唔係缺點黎
正呀

病嬌愛好者

佢都唔係病嬌...

會妄想到呢個地步真心正
黑化反差萌

岩岩睇左頭兩集傷物語
點解阿良良木唔係同羽川一齊架

當時經驗值太低

琴日出埋第3集bd
你可以去睇埋佢

等港版不停LOOP果場

小說完左咁雲終於出

其實係咪戰場原夠強勢垃圾君先鐘意佢?

垃圾都鍾意班長
蕩漾係贏在於夠快表白

講番結物語前果幾年發生咩事

又有新物語?

書而家寫monster season, 第一本忍物語聽日出，之後出呢幾本

到底可以出多幾多本

戰場原同班長係咪處女?

如果班長係你繼女，你一日24小時會點過

班長自己聲稱係架喎(冷血篇)

傷物語最早, 之後仲保唔保到個處就唔知啦

佢十心豆情願打佢都唔女女女佢
明顯唔會出事

房租是一年性交一次的

之前追到終物語一半停左 唔知點解冇左以前一次過想追曬既感覺
曆物語其實係咪可以唔洗追番終物語先睇

利申:之前個D已經重睇過好多次

係
不過曆物語最尾一集算係接終物語個尾

唔洗都可以

不過都係追埋終啦

黎緊仲有終物語下嘅動畫

係

終唔知邊一PART有D悶同埋唔知佢UP乜就冇追 個陣新番黎 好似係講緊育
不過個陣睇見到扇輸左比羽川個波覺得好正

育 正唷

有d西尾寫推理嘅心思係入面

終下 有八九寺同忍野扇op, 無戰場原

89寺

西尾啲推理，係戲言第一本用到論曬